# Step Project - Forkio

https://viacheslavbabenko.github.io/forkio/

Розробники проекту: Бабенко Вячеслав та Бондар Ірина.

Виконані роботи:

Бабенко Вячеслав:

- шапка сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана);
- секція People Are Talking About Fork.

Бондар Ірина:

- блок Revolutionary Editor;
- секція Here is what you get;
- секція Fork Subscription Pricing.

Використані технології:
HTML, Sass, JS, Node.js, Git, Gulp (список плагінів можна переглянути в файлі package.json)

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Step Project - Forkio
Project developers: Viacheslav Babenko and Iryna Bondar.

Completed works:

Babenko Viacheslav:

site header with a top menu (including a drop-down menu at low screen resolution);
section People Are Talking About Fork.

Iryna Bondar:

block Revolutionary Editor;
section Here is what you get;
section Fork Subscription Pricing.

Technologies used:
HTML, Sass, JS, Node.js, Gulp, Git.
